數學考試點解會有選擇題

你睇完問題都要計要諗
做咩唔直接要人寫答案

俾下有運氣嘅人有一次機會

MC可以比你撞下呃分
Long Q 你唔識真係坐左係到
利申無*

冇mc我應該唔合格

Sub數計 / 識篩走d錯嘅答案，都係數學技能嚟，訓練數學senses 嘛

選擇題係俾佢改卷輕鬆啲
你估你唔洗計呀

因為普通考試啲MC set得唔難姐，試下佢將啲答案set得好似，答錯會倒扣分，再加啲誤導答案，然後你會發覺，除非唔答，答嘅話，其實諗著數過唔諗鳩撞，然後就會思考

類似考試：GRE Math Sub.

考concept類咪要MC囉

唔好咁樣
比D唔識嘅人都有啱返一次嘅機會好唔好

因為 mc 可以用機改
下下人手改成份卷好大獲

mc合格救星

當年我都係靠MC先數學合格到

因為有啲唔洗計都知邊個答案make sense呢樣都係邏輯運用嘅一個好重要嘅skill嚟嘅

推理

有啲直接sub數就有答案

屌我year 1考stat真係咁樣出

玩到倒扣